燒肉Like登陸沙田 由美心集團在香港特許經營

燒肉Like登陸沙田！一人燒肉店由美心集團在香港特許經營，將於1月14日開業，主打平價一人燒肉。餐牌共設8款燒肉套餐，有11款肉類部位，食材像日本和牛、豬腩肉、壽喜燒等，店內有一人一爐，而且用上無煙烤爐，無須擔心吃完以後滿身油煙味

日本人氣一人燒肉店「燒肉Like」將登陸香港！於1月14日開業，由美心集團在香港特許經營，設店於香港沙田新城市廣場，主打日式一人一爐無煙燒肉體驗，店內設有多個私家燒肉位，全店採用電子點餐，能保持衛生和安全。入座後可挑選自己喜歡的部位和想要的份量，份量由50g至300g不等，配上超過8款燒肉套餐及多達10款不同部位的追加肉類，如日本和牛、牛舌、橫膈膜、豬腩肉、壽喜燒等，可自選份量、醬料，亦有提供套餐選擇，在日本出名性價比高，來到香港價錢也依舊貼地 新張期間$29就食到牛胸腹肉套餐，包30片牛

現時供應8款套餐，最平$48就有供應。有牛、豬、雞等燒肉選擇，還有暖笠笠壽喜燒套餐，冬天食至啱！現時為慶祝全港首間分店開幕，「燒肉Like」於正式開幕日及翌日（2021年1月14日及1月15日）將推出限時超值燒肉套餐優惠，讓顧客以優惠價$29便可享用人氣「胸腹肉套餐200g」，每日名額一百個，售完即止。詳情請留意「燒肉Like」的Facebook 及 Instagram 公佈。

一分錢一分貨 ，都唔方好食

仲要美心

唔講政治既話
屌打香港9成燒肉店

睇死佢咪又係買人地日本個名然後俾啲支国病牛死豬肉啲客燒

有邊次美心引入外國餐飲牌子喺香港係保持到人地當地嘅質素架 由元氣去到Shake Shack鑊鑊都係咁

只會越做越差

每日名額一百個，售完即止

撚狗

香港牛x,老燒
係就係貴少少,但食的係質素

幫襯過秋葉原間分店
一條友食真係ok
啲肉嘅質素都唔差
女仔自己一個set都夠飽
男仔可能要加肉先夠
但嚟到香港仲要係美心就算吧啦

本身唔講都冇人知你係美心
真係多得你唔少

簡直係質素既保證
保證愈黎愈難食

你老母比狗屌完？

美心

美心代理質素最少跌兩級

燒肉Like對於我成日一個人出街一個人食飯其實幾吸引
只可惜係美心 不了

多謝提供資訊

記低左入永不錄用list

新假期都算有良心劈頭第一行就寫明由美心特許經營

美心集團算把啦 樓主都係……

前年612前暗示政總野餐，算係咁啦